sing con 唱香港地比學校高層ban咗

咁多親中港奸

諗起以前中學sing con有人唱揸緊中指
全場high爆

依家班垃圾教畜親中 冇計

咩原因唔俾？？

香港地都唔唱得 咁獅子山下都係山獨啦

屈服啦

再嘈dq你

有粗口喔

五記？

有 冇粗口version 架

照唱，上到台開始唱，佢有本事就格硬唔比你唱，睇佢夠唔夠薑冒風險去阻你唱一隻歌